［活華特死全家］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［125］

屌 好難改 大家包容下

新人留名

好彩份工叫有得比我train同踢波

two words: shit topic.

如果買山神要轉活華特長命百歲

Sorry

福囝去喜利買？ 頭先先睇完

屌 柯個尿就搶唔到

國吾國迷木的都係on9

唔想換卡 買左DL版 點知比錢ERROR左

簽唔到派利是 好有興趣想知下一個翼既目標係邊個

btw 好彩無用馬仔換

木狗買翼就仆街死

木狗立即死

depay 當年衰太想表現自己 完全唔知自己負責d咩角色

佢當英超係荷甲咁踢 如果當年肯同隊波組織下 無咁毒 成就可能唔同曬

包你老尾容呀 topic已負皮

老老豆豆...佢基本功都好撚差 連獨食既本錢都無

浪射之鬼

木狗渡假笑呵呵

角球王

同你一樣

梳B食女意若何 ？

聽朝左邊見

lm

小豆終於官宣了

小豆

Ed Woodward has cancelled plans of travelling to Houston for the Manchester derby as he's working on transfers. #mufc [men]

Come on 木仔

係咪要我跳多次樓先肯簽人呀，垃圾木狗

Come on wood

老豆擺明比說話佢聽
如果鍠真係用原來個價賣摸奶比車既話老豆應該堅嬲
仲要簽唔到個睇左半季既派利是

快

樓主幾時肯share個bot出黎

嗰真個個以為木狗撚緊佩狗，點知木狗俾人撚到一棟都冇，不過佩狗敢係柒，明知轟仔冇鋒用都開70m平放，屌你開100m轟仔都要硬食你嫁啦，冇撚腦

鍠大撚把錢 擺明落你面平賣都唔益我獌

佩狗得登撚鳩我獌

Mata真係傷左
屌你班墨仔踢友誼波都咁

特西又睇中人老母

人地喜好黎

我識個AUNTIE好鐘意睇書 洗唔洗介紹俾你

繼續扮工

我就不了 重未放得底ex

兩日兩簽 快

G頭

橙

wick sir

柒頭

望到ex都知係雞頭

記得好耐之前有人話j火星人

木仔點解咁多假放
做野啦木仔

唔知第一場我曼球迷點歡迎小豆呢

豆

Roo

有冇人覺得摩佬會買多個後備前鋒

好似以前雷米個d

Manchester United are looking to beat AC Milan to the signature of Renato Sanches from Bayern Munich, according to the Guardian.

Jose Mourinho was linked with a move for the Portugal midfielder after Euro 2016, but failed in his pursuit of the teenager. If he cannot sign Eric Dier from Tottenham, he will once again move for Sanches, with Bayern Munich prepared to sell for £40 million.

係 4點幾5點個陣

Nigga united

重記得當年有人留言話小豆重後生，大把機會
轉眼之間兩人唔在曼了

入多個好似馬達咁嘅智慧型中場重好啦，成日入黑鳩打美足咩

好驚聽日比鄰居大炒456

你睇木狗條垃圾,人又簽唔好,約又未撚續

Manchester United 2018 free agents
Michael Carrick, Ashley Young, Ander Herrera, Sam Johnstone, Daley Blind, Juan Mata, Luke Shaw, Marouane Fellaini

呢個真係奶野 個日對阿狗佢都唔知踢乜撚

The Africa Cup of Nations will now be held in June-July and expand to 24 teams.

其實益左猁狗

夠後生，拜仁又減價
博下都好

40m買佢仲撚on9過50m perisic

唔係赤道以南既國家搞既熱撚死人喎 點踢

借黎玩下算啦

J仔睇寵物小精靈

Shaw好似有option

好多人唔續約

除咗hehe 迷hehe

各位早晨 準備睇曼市對決

準備俾人456

U on9?

人哋買咗好多人 我哋呢？

番工無得睇456

琴晚唱完通宵k唔訓等睇垃圾西波

red

小豆去鎚仔
希望唔好鏟草

快買野 活華特
全球man dog都屌柒你

法賓no 買唔到
派like士 買唔到
怎講價都比人當做水魚～

華拉堤登刁未

豆唔會啦下話

得番一年定兩年

仲未有lineup?

木狗快撚d簽華拉提啦屌

食完女就上黎扮叫春，g頭希可恥

yes

有冇acestream link??

曼聯7500萬英鎊簽下盧卡古，簽約4年，週薪20萬英鎊。並且英國媒體紛紛披露盧卡古的經理人拉奧拿是交易得以發生的關鍵所在。

拉奧拿是球壇著名的經理人，從操盤尼維特轉會拉素開始發家，尼維特之後以2500萬英鎊的天價轉會祖雲達斯，拉奧拿開始走向神壇。

目前為止，拉奧拿已經累積操作過超 5 億英鎊的球員轉會交易，球壇里也就文迪斯可以跟他爭鋒。

拉奧拿成功的關鍵在於，他只考慮球員的利益，他為了球員不惜跟球壇大佬開戰，炮轟過哥迪奧拿、告魯夫，他會為球員的職業生涯考慮，為了給球員尋求更好的發展，他曾坦言自己一年里有 300 天都在開著車為自己的球員尋找球會。

他曾一直激勵伊巴謙莫域不斷努力訓練，後者一步步成為頂級前鋒，伊巴謙莫域相容他為自己的朋友，人生導師。在這個過程里，拉奧拿也賺的盆滿缽盈，僅在伊巴謙莫域一人身上就操作了近1億3000萬鎊的轉會。

但是從球會的角度來說，拉奧拿非常難纏，甚至令人生厭。

他慫恿普巴離開曼聯，費格遜認為拉奧拿和普巴缺乏尊重，所以拒絕談判，放棄了普巴，費格遜曾公開在其《領導力》一書中批評拉奧拿，「我就是不喜歡普巴的經理人拉奧拿。從見到他的第一刻起，我就覺得他完全無法信任，他和我完全水火不容。」

隨著費格遜退休，拉奧拿已經成了曼聯關係最為密切的經理人。最近兩年，曼聯已經和拉奧拿做了三筆轉會，伊巴謙莫域、米希達恩、普巴，再加上羅美路，曼聯有4名球員是他旗下的。

除了伊巴謙莫域是免簽之外，米希達恩是 4200 萬歐元的轉會費，經理人 400 萬歐元的佣金，普巴的轉會是 1.2 億歐元，經理人佣金 3200 萬歐元，拉奧拿在曼聯身上就賺了3600萬歐元。

盧卡古成為曼聯第四筆跟拉奧拿達成的交易，摩連奴執教曼聯後，幾乎所有的交易都是和拉奧拿做的。

曼聯在拉奧拿的球員身上投了很多錢，曼聯 CEO 伍德禾特現在跟拉奧拿的關係非常好，車路士甚至稱都是拉奧拿從中搗鬼，盧卡古才會生變。

可以說，曼聯 CEO 伍德禾特正是通過拉奧拿得到了盧卡古，跟米希達恩和普巴的交易一樣，三德子再次支付給了拉奧拿不菲的佣金，拉奧拿傾力協助三德子簽下了盧卡古。

從伊巴謙莫域、米希達恩、普巴，再到盧卡古。拉奧拿挽救了伍德禾特的職業生涯，正是這些交易讓伍德禾特始終保持曼聯的競爭力，並且獲得曼聯人的認可。

但這位惡名昭彰的經理人已經成了曼聯最重要的球員來源，這對曼聯來說不是一個好事情。從AC米蘭在當拿隆馬身上的被動可以看到，球會很容易被拉奧拿綁架，

當拿隆馬在拉奧拿的授意下鬧轉會，成功獲得加薪續約合約，成為世界年薪排名第三的門將，僅次於紐亞、迪基亞，比高圖爾斯、保方都要高，當拿隆馬是受益了，AC米蘭吃了啞巴虧，為了一位如此年輕、尚未證明自己的門將打破了薪資的平衡，在當拿隆馬的續約合約中有高達1億歐元的解約條款，但是附加條款規定米蘭進不了歐冠盃，解約金將降低到5000萬歐元，這樣的條款里，AC米蘭幾乎任人魚肉。

當年普巴零身價轉會祖記，去年米希達恩為了離開跟多蒙特也鬧了一番……

曼聯現在已經就成為拉奧拿最重要的搖錢樹，未來，但願曼聯不會被拉奧拿綁架。

將來傾續約就慘了

delay半個鍾，1005先開波

得兩個中場中

咪delay咁耐 趕住出去睇大師賽

無防中 係咁架啦

4231

開左即討了

都可以轉352

咁究竟係930定1000 我見espn都係講1005

咁多位師兄如果去曼主場睇波咩位會好啲

1005,delay左

樓主死全家

大家咁話

買最低果格 會唔會難睇啲？定係高返少少好啲？

Lm

近有近嘅好

今場MUTV 有冇得睇

就係唔知，我見上個post都係300磅樓下一張，成世人睇得幾多次呀，貴小小都可以，最緊要氣氛好同位置好
所以先請教下你地

Chester R.I.P.

伊巴又instagram post復健嘅片

有

會唔會真係簽翻。。

到底係930定1000

35 MINS LEFT

巴打你真人係咪好風流成日食女

Hkjc都寫1000

e 個陣如果係451 都幾大機會係來年正選陣黎

原來delay咗 tks

叫親shaw既都又高大靚仔

曼由受讓平半，變左讓鏝平半

咁都幾廢
兩翼人又過唔到 又唔識出波

要出ge 人都出左
人腳唔廢, 係睇摩點安排

唔知今場係華隊定係史隊呢

死賭仔出番去啦 （好似係）

下半場換哂既話

個陣好差下
得番馬仔爆炸p仔

史摩寧正選？
哈哈哈哈哈

屎波正選220 你我哈哈笑

個賠率第一次見，熱嘅有受讓冷嘅讓人

唉, 既然大家都係咁, 打和啦

氣氛好就streford end
不過好難買 多數都season ticket
靚位就saf end 同sir bobby chalton stand
唔好揀太下面
中間岩岩好

442

你賭得少姐

個陣似 冇諗過摩佬會用

曼城個陣未出全力 加上不嬲就算轉盤 讓球主客和都係唔轉 初盤係曼城讓

快撚d買翼

451 無誤

Why not hehe captain

廢lin

David De Geo

睇個款隨時變352都得

robert de niro

中堅場場試唔同組合做乜鳩 不如比b仔同iceman夾多幾場好過啦 你唔係諗住屎波同宗師仲有機搶正選吓嘛

無純防中 352 有d 危

鳩噏唔駛本

我地成隊有邊個純防中

爆炸

我想睇雙箭頭 快點2我

畢特

黎料

lin

b2b

左邊都係出盲

爆炸係要嚟做施舟嘅野

盲不如推返佢去打防中啦 打後防真係做炸彈 閘又唔係無 個mitchell都可以打下後備

佢係太慢姐

點解仲有人可以迷盲
除左萬金油 冇樣好

頭先盲佬拎到波, 前面一條友都冇

十年fans

打防中果陣又話轉身咁撚慢 打番閘啦 影響冇咁大

成日甩左唔出力追番

對面隻80幾勁

出左力都追唔番

根本係433黎，仲有古福連夠膽唔翻中場搶波你地估daddy會唔會招呼佢地

屎波

擋完兩下又差D失波
不過LKK

靚波

LKK
勁撚到
呢球好難射

又係我呀

福仔

福

又一球

-6

40m水貨

盲比o靚仔撚

左閘真係唔多掂 除咗大米合格之外 梳又成日傷 不如試下用下mitchell 睇過幾場好似有啲速度同膽識

渣古有d料到

應該又一隊換

yes ar ching

有無勁既左閘買 唔想見到盲

始終呢三場白lin都顯示左佢企位補位好大問題 生性啦好嗎

對面龍派膠姐，唔算好好J既

福仔個球正d

曼聯都要養幾多人

佐杜積 美爾

Daley Blind啦
頭先食牌嗰個係Daley Blind 兩個唔同人

想睇普巴+P仔+HEHE中場

白lin真係水貨味濃
3場都mama地

渣古個球 係普巴傳？
普巴今日好fit

睇耐啲啦
維迪個陣都係咁啦

打得都OK LKK福仔做到射手要做既野
其餘時間55波 你攻下我我攻下你咁
下半場換哂11個唔知打成點了

Daddy真係要練下佢

防守都有埋 又無死扭浪射 保持三就正

人地買龍最緊要識進攻
你識撚

買美欺打龍

反擊係快左好多 但係成日比失波

因為中場放左件自由人

LKK 好勁

會唔會比幾個新仔入黎踩下草呢

點解唔見MU STORE有短版龍門KIT買既?

P仔打Lin個位

新仔真係要盡量借出去，u23 d 衛生波踢幾耐都唔會有大進步

邊位巴打啱啱喺佢ig留中文叫佢加油

P仔真係唔錯

文西同P仔變主力輪換
T仔反而好似無機會 白Lin黎埋就太多中堅
會唔會借出去

有冇迷渣黨？

好想入紙迷p仔

普巴真係唔只值1億

迷渣黨同迷P黨招收會然

水貨曼

入會

你又迷lin又迷羊 公廁 個口裝屎

想要多幾件黑鳩

仲附帶agent能力

新黑店係咪賓菲加

入會迷p

迷盲黨招新血

支持

又想食仔

我1/4迷爆 1/4迷p1/2迷羊

迷渣就不了，能量王就幾好

全職lin迷+半個p迷?

白lin真係唔太突出

爆炸踢得好咗喎

爆炸今日好廢 啲波係咁斷

有無人見到某會然
會唔會匿埋係廁所喊緊

流川

送個波俾人射喎

上半場對中堅同盲

匿埋練緊DAB牙

爵XXXX？

比起上年B仔明顯比下去
但起碼唔係負值

50m即刻派利士啦 唔好諗啦

下場清晨5點

阿古果球窄位響袋

轉頭人地叫60m

大米幾好

全職迷羊 半個迷lin

空龍咋，唔好J咁大力

咁你今場睇黎做乜

下場係咪朝早5點踢？

係喎件垃圾冇入波，G頭可以畀班管家婆含鳩36小時喇，益左佢

係

未係真係大賽都唔准J

系

Lin好波

撚仔

DLLM

系你老母 （好似系 ）

睇完呢場 突然好想要派利是 左路一池死水

早晨

聽日 慕仁拜尼黑 對 A支米蘭

舉手入會

渣古

能量王

個效應到值一億 冇佢邊有渣古

大聲d?

留意到軌J緊伊巴同福仔

P仔做lin個位
賣lin

有無人支持

木狗話咁樣唔洗買人啦

反對 lin比你地迫害

望下條左路先啦木狗

可以嗌manchester is red 未？

左羊一出 馬仔

下場完左就要買多兩三個啦

友賽唔係當真呀

比張支票佢自已寫

可以住嗌 is black先

你肯踩草未姐
文沙都踩緊啦

我都唔知傷緊乜鳩

niggchester united

冇

渣ga

你咪踢一場又傷

踩下草都傷🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

綁鞋帶拉撚傷背肌

me畀人踢傷一個禮拜左右就好返，u踩下草都傷大半年牙

Houston is red

心傷了 你懂什麼

以為自己睇緊非洲球隊

u 愈黎愈似夏格了

食左咁撚多女又玩埋強姦play都心傷 ，dllm

Manchester is Black!

如果只買一個
買防中解放妹妹
定
左翼供應lkk
🤔

豆呀

我揀防中
中場真係唔夠人
之後搏馬仔生性

今日都見到晒中場既人..真係唔夠

未習慣姐

維迪初黎半季都係派膠

👇🏻賽前的

Ederson is warming up below us. I can confirm he's saved a good 10 shots in a row

笑撚死人咩

馬達都未出

都叫連續擋左後衛鐘兩腳架

都踢唔到 中中
攻中其實唔需要

UPDATE: Eric Dier is ready to hand in a transfer request to force a move to Man United. #MUFC

二選一都係要防中先，如果唔係妹妹無人頂到

撚屌

中中得he 妹 炸 p仔 卡隊
客串得t囝 我文 就冇晒了

防中啦 前邊福仔阿古mk 9跑反擊is ok

P推上去打翼啦

唔係bbc都唔好j住

翼夠人 中場唔夠喎清

咩柒防中都要呀

小豆
開咧倒戈

防中得卡神1個 hehe爆炸勉強係
爆炸仲要比技術型玩死
所以防中逼切啲！

唔好逼我除褲住

活華特死全家

Dier可以解放pogba

佢好似曼迷黎

黎曼就唔洗被妹妹撚

馬再係咁落去好大機會比老豆賣走

係咪呀
諗唔明我曼對佢有咩吸引力

If....

非洲國家盃以後改6-7月踢

唔理個白痴巴打
Lin幾場熱身賽都打得幾好

馬仔連finishing都俾福仔吸埋

【體育】非洲足協周四通過，非洲國家盃由下屆起將會改於6至7月舉行，避免與歐洲聯賽賽季撞期。愛用非洲兵的英超球隊領隊們，相信對此感到特別高興。

現時在歐洲球壇打滾的非洲球員愈來愈多，但兩年一屆的非國盃往往在1月展開，與歐洲主流聯賽撞期，其中又以特別喜愛用非洲兵的英超球隊領隊們感到相當頭痛。因此，近年不時出現球會與國家隊爭人的情況，當中部份球員甚至寧願選擇退出國家隊，留低為球會比賽。

非洲足協委員會周四在摩洛哥召開會議，終於通過歐洲球壇一直以來都十分關注的議案——由2019年起，非國盃決賽周將會改於6至7月舉行，不再跟歐洲主流聯賽撞期，可謂英超領隊以至歐洲領隊們的一大喜訊。

除此之外，同樣由2019年起，決賽周參賽隊伍數目將會由原本的16隊增至24隊，讓更多國家有機會參與此盛事。改革後首屆舉行的賽事，將會在喀麥隆舉行。

圖片來源 : ©AFP

唔想見到小豆開咧就剷草

我愛dier

可以放心買黑腸
once you go black....

More黑腸in the world

買Dier就真係解決晒中場問題
但買翼緊要d

食晏時間打返個j先

簽到dier迷木一星期

Y not both

非洲兵係咪會升值

我好sad

市場上咁多翼選擇點解一定要買派利是

屌5點都唔知起唔起身睇好

psg
5500億磅唔係講笑

屌 屁馬真係走既話 疤就快啲買走古天奴啦

馬仔

我起呀 洗唔洗叫醒你？

防中啦

個集團總資產目前係5500億磅，多過曼城2倍

愈踢愈沉

5000億買起Apple都仲得喎

見到馬仔唔肯改外個踢法真係好擔心

其實爆炸好極端
佢態好個時可以一個人壓到對手幾個中場

比d例子
其實好少 大部份都係內切翼

買呢個垃圾不如推 jones上去

應該因該佢經驗 隱定 仲要黃金之年28歲

邊到睇返黎

永遠都切入太易mark 好似初初嚟既撚羊咁 撚羊後尾都練埋落底同用下隻閘啦

個個係拖舟黎

壓完搶到咪交失

無配合食屎大

態好通常拖完可以交到個波出黎

又唔係勁到洛賓咁明知佢係大位射都係防唔到

事實

過到都無咩問題 但下下等波到上腳先郁 癡住條邊線完全唔跑唔走位
第一年無人就話可以咁玩姐 而家阿妹係到 仲邊有呢支歌仔唱

含醒我ok?

好似流川咁
係人知你爆

好波版既j仔

仙道話濟
單對單或者輸俾你
但球場上我一定ko你

如果屁馬真係走
so9美斯都成三十歲
巴塞都幾傷

weak

等下一個球王出現

買馬仔

真曼幾點都睇

滴露飛奧 ！爆佢！

唔嘥時間睇西時間西波高尚啲 （好似係）

認真 對蝗咁重火藥味都唔睇 唔好做曼迷子了

一傳親邊個都話佢係曼迷
G7,邊爐，Dier

又唔係佩狗落場踢

....U GAY

黎親曼都係妹妹幫 唔係都幾難黎到

巴塞高層正正常常既去買dybala dembele呢d應該可以過渡
不過而家佢地班高層真係鳩到仆街

no no no

Dier 廢廢地喎

牙希又呃撚含

諗返年年熱身賽都踢到識飛 一開季就連護級隊都贏唔到就好不安

v92第一季

正解

真係222M賣到尼馬乞衣疤就可以重建了

老豆又暗屌木仔買得少人

直接開名屌鳩木狗條垃圾啦

俾條嗅西搞到一身蟻之後收歛返少少

都唔暗啦

佢好似係車講左次話引援唔夠快
艾文拿路即刻幫佢簽baba 個堆

會員朗隊here?

係拖肥po

有買波飛野想搵佢

Baba同Dijoxxxx

不過木仔係慢既
當年佢真係諗住簽貴價貨都值得原諒既
銀碼大係難搞d

木狗：我曼唔買垃圾，開個馬迪同爛牙佬畀摩佬

lkk速度比想像中快

當年佢幫V92火速簽四個 而家得返大米

佢速度好似英超top10

最靚仔個個stay

明屌啦今個夏天，又吹到有兩億又盛

個期真係j到俾埋條命佢

盧卡古真係好勁 好似韋亞

放低睇下有無人幫到你

依家先用得1億左右， daddy 唔屌我地都屌啦， 我地曼咁撚有錢

木狗我屌你老母

重有無cow女?

似杜奧巴就真
後生又大隻又有speed
老咗 屈身型同觸角

馬仔自己要承認隊波已經唔會再圍住佢黎轉...
宜家係要佢配合番其他人 睇下佢自己造化啦... 摩佬會比機會佢 唔係都應承借佢比國米啦...

杜奧巴個身體比例同盧卡古好唔同wow

初出道賣點係快同大隻

應該係未來世三

冇啦
放棄左
有同佢傾計食下宵夜既 但唔會係進一步囉

盧卡古再大隻少少 但硬應該係巴哥啦
癲鋒巴哥得維迪夠佢硬

生活很苦

認真 普巴真係好勁.
傳扭技術都好到家... 呢一億暫時黎講真係用得好好

唔妹就係囉

一定要有條友推佢上前場
唔係就變妹巴

結果neymar 真係220
Pogba at least 150m

跟luke梳食女或者搵牙希call g咪唔苦囉

當伊雲斯死架

盤球都快 係唔識控第一腳 唔可以無修正中出十連

基利安麥巴比在今年夏天，是歐洲最炙手可熱的紅星之一，他幾乎吸引了全歐洲豪門的關注。為了在這場慘烈的爭奪戰勝出，有球隊私底下違規接觸球員，這引起了摩納哥方面的震怒。

就在今天淩晨，摩納哥發表聲明稱，有豪門球隊未經過摩納哥允許，私底下接觸基利安麥巴比及其身邊的人。為了維護自己的合規權益，摩納哥決定公開提醒這些球隊，如果繼續違規接觸球員，那他們將把這些球隊告上FIFA。一旦這樣，那這些球隊便可能遭到國際足協轉會禁令。

天空體育透露，摩納哥口中的某些違規豪門，是曼城和巴黎聖日耳門 ，而和基利安麥巴比傳出緋聞的阿仙奴、皇馬等隊，並未這樣做。也就是說，其實是曼城和大巴黎違規接觸基利安麥巴比，這才惹怒了摩納哥。

過去一個賽季，基利安麥巴比為摩納哥出場44次，攻入26球，表現非常出色。也因此，他引起了很多豪門的關注，身價更是被炒到了1億英鎊以上。不過，看起來摩納哥卻並不想出售這位18歲前鋒。

附摩納哥官方聲明：

摩納哥球會遺憾注意到一些有份量的歐洲球會在沒有得到球會許可的情況下，頻繁與基利安麥巴比及其團隊接觸。

摩納哥球會提醒歐洲球會，這樣的行為違反了職業足球聯盟行政條例第211條，以及國際足協球員轉會法令第18條第三款的規定。

為了終止這種不被接受的情況，摩納哥打算請求職業足球聯盟和國際足協針對這些違規球會啟動懲戒程序。

我要告解 我有鬧過佢撚屌

防中 左翼
買完就可以睇daddy發揮了

我都想有女同我食宵夜
就連生日都自己一個過炸

身型加速度並存真係好痴線
冇咗速度仲可以用身型屈機

我一開sem就可以同囡囡食宵 煮酒論英雄

黑朗尼

又講囡 食屎啦仆街

清
大隻唔等於肥呀

Hardware 黎講 lkk 冇得輸
但要睇勁唔勁 係要睇software

盧卡古
福 MK/Mata
妹妹 Hehe
爆
閘 拜利 冰人 華西

應該暫時都係咁開季
左邊買多個華西

係時候要清人了

垃圾lin同屎波

同LUKE梳一樣 屌

冰佬真係先觀望 英超驚佢派一派膠就信心崩盤

有無人覺得福仔腳法有D似朗隊
今日佢射波我覺得好似

木仔：巴克利先係新朗尼

朗隊接班人

以前個個朗隊定呢幾年既月巴

佢似係未適應到

買埋dier熱刺就有成億買人

其實場波會唔會係鏝d人hea踢？

今季即食指數幾多

如果我地買左華拉提
Psg應該真係all in尼馬

咁比既話拜利真係好癲
即插即用 勁到仆街

我輕輕鬆鬆又入波

巴黎使撚籌錢咩 你估賤種呀

亞古獸DIU哂鬼

打fifa都知佢唔慢
但又唔係超快
中上速

應該係 無出施華 成條中場線

英超官方數據黎好似

白lin適應唔到美國姐

拜利身體質數太勁 自己打自己 單防人地

對弱隊 守埋爆炸 出哂 福 MK Mata 淫亂走位

拜利踢法 有波就殺
而且路數好
冰佬踢法 用波 需要閱讀球賽
所以要同隊友夾多啲

應該係快在爆發力/起動力

自己食左兩個處又放出去害人 仲好講

c華上年數據冇kdb咁好
但c華串聯中場鋒線真係世界級

希望木仔快快手手執左一至兩個
唔係屁馬成交左, d球員又加價

ys 冰佬用腦 技術型 要慢慢夾

係咪有咩5會....我咩都無做過

關咩事
morata 都係60m

企位包位呢啲基本野都要慢慢夾?

你下面做呀嘛

下邊場我踢成點？

半

真係要入個防中先

咁起碼有事可以扔普巴去左邊頂下檔做下替工

企位唔洗同另外個cb夾🤔？

就黎執得locker

你Search下連登有冇國米PO

認真
廢過lin

LINDELOF無咩料到wor..

未見到有咩強項

岩牙
所以要賣了

要再比daddy教教

咪係 你話用波就話慢慢夾姐 防守企位 路數 頭槌 都要慢慢夾

換多個黑腸啦

lin 同 smalling

只要有一個破紀錄成交, d 價就會升
dembele, dybala 個d e+ 可能100m
neymar 搞掂, d 勁野分分鐘 +30-40M

熟習拍檔既防守習性其實重要

屌你老母

睇黎我都

拜仁話撚知你 繼續30-40m收 world class

躝啦

唔知講乜好了，以後都咪再搞球迷設計活動啦屌

on9

岩岩想post

呢件真係買唔落手
球迷設計唔緊要
都唔洗揀呢件呀嘛

話就話球迷設計, 其實board心中有preference 咪天真傻豬

行行下倒瀉野飲落件衫

成班未睇過rio vidic evra開頭踢成點?

我記得有另外幾件候選靚好撚多

你今日正常發揮喎 加油啊Isco

上面咪講用波方面要慢慢夾囉
摩佬train後防有保證嘅
而且我地cb唔缺人

Isco

乜撚野isco?

件白色倒米
黑色好mk
今季得件紅色靚

vidic evra百屌成材
rio 專玩高章波

追返你個即討post咪知囉isco
開完又潛水

屌你老母 開個即討俾人屌兩野就深潛
你俾人讚似isco呀 j 啦on9

ching ho ball

人生冇希望冇目標等死好辛苦

想暗示叫佢同我過生日
係咪好癲

儘管摩帥賽前稱，對曼城只是一場友誼賽，「我不會因入球而跳躍，不會因失球而哭泣」，但他的排兵佈陣卻顯示出相當的重視。曼聯的正選11人，在新賽季初成為主力的可能很大，摩帥是在用曼城檢驗陣容。

比賽內容和檢驗成果預計可以讓摩帥滿意，盧卡古連場入球，拉舒福特也打出了感覺，米希達恩在進攻中場核心位置閃轉騰挪感覺也不錯，如果前場「四叉戟」還有哪個位置尚未讓摩帥百分之百的確信，那就是連格了。

除了盧卡古和普巴打滿全場外，連格今場出場時間最多（78分鐘），但他基本處在「消失」狀態。如果你搜索《太陽報》的今場戰報，字裡行間找不到連格的名字，一次都沒有！這並不是說英格蘭前鋒今場沒有任何貢獻，他奔跑積極、穿插靈活、也有和隊友的串聯，但問題在於，這是否就足夠了？

摩帥顯然是很喜歡連格的。美國之行至今三場熱身，連格全部正選。上季還沒結束，摩帥就授意曼聯和連格完成續約（4月21日），一簽就是到2021年的長約。

連格的幾個優點，都是很容易博得摩帥欣賞的。他在場上很拚命，跑動積極，覆蓋範圍大，有速度，肯回防，射門有感覺，神經起來就一腳世界波……而在隊里，他也是人緣好、愛搞怪的一個，昨天剛驕傲的在網上宣稱自己是紅魔的「乒乓球之王」（完虐了拉舒福特等隊友），加上他是曼聯自產，在看重青訓傳統的紅魔球會內，也容易得到加分……

可說一千道一萬，曼聯要想完成從第六到冠軍的飛躍，或者想在歐冠盃中能與頂尖豪強掰掰手腕，是無法靠連格這類球員實現的。這麼說，並不是說連格能力根本不行，他是一個好球員，一個頂用的球員，一個能在某些場次、某些時刻發亮的球員，但問題在於，他的「上限」，就在那裡了。

一球員的「上限」，也許是一種說不清道不明的東西，但卻是你能感覺到的。舉個例子，摩帥被車路士解僱的那一年，韋利安發揮如神，夏薩特低迷落魄，但這兩球員誰的「上限」高？答案不言自明。一球員發揮水平如何，受到各種因素影響，狀態差異頗能迷惑人，但球員的底子和上限才是根本性的，就像有時候鷹飛的比雞還低，但誰更有機會衝上雲霄，也是不言自明。新賽季，連格肯定會有表現出色的時候，會有打正選、射入精彩好球的場次，但如果摩帥想提升曼聯的「上限」，也許該給另外一個人更多時間和耐性。

馬迪爾的上限，就比連格高，雖然馬少上季起伏了一年，但誰都清楚他狀態好時能達到什麼樣的高度，畢竟在第一年他就曾展示過。現在出於種種原因，馬迪爾暫時飛的比連格低，但如果摩帥就此排定了兩人的順位，讓馬少給英格蘭人打起下手（從美國熱身看有這個趨勢），那麼曼聯的「上限」就有可能被拉低。球員的上限，決定著球隊能衝到什麼高度，在連格的例子上，摩連奴是在試圖將一個「角色球員」塑造為主力，而本來更該獲得重用的另一位，卻每每隻能從後備上試圖起飛。

垃圾lin嘅極限已經到咗，輪到我地馬仔發揮喇

屌全世界起碼有一半人都係咁啦

會然又廢 J嗰球員又廢

隻bee 係咩意思?

洗咩暗示 直接講咪得

企位點會唔使夾 位置感再好都要夾下先唔會重疊啦

曼市標誌 好似係

「今晚扑嘢夜唔夜呀~？」咁？

直接講： 下星期我生日, 你有咩表示先(😏)

如果前場「四叉戟」還有哪個位置尚未讓摩帥百分之百的確信，那就是連格了。

除了盧卡古和普巴打滿全場外，連格今場出場時間最多（78分鐘），但他基本處在「消失」狀態。如果你搜索《太陽報》的今場戰報，字裡行間找不到連格的名字，一次都沒有！這並不是說英格蘭前鋒今場沒有任何貢獻，他奔跑積極、穿插靈活、也有和隊友的串聯，但問題在於，這是否就足夠了？

可說一千道一萬，曼聯要想完成從第六到冠軍的飛躍，或者想在歐冠盃中能與頂尖豪強掰掰手腕，是無法靠連格這類球員實現的。這麼說，並不是說連格能力根本不行，他是一個好球員，一個頂用的球員，一個能在某些場次、某些時刻發亮的球員，但問題在於，他的「上限」，就在那裡了。

仆街 真係好撚中肯

要睇類型 唔多類型要唔同手段

cow女專家

Worker bee, sign for the pass of Manchester

我finish好差

究竟自己係到做咩
又冇乜朋友

上年下半季已經屈撚晒
仲要身位咁誇張

師兄又教路
然後呢

就係睇緊

個諗法好癲
逼人幫自己慶生

咪同你一樣 有FRD話同我一齊慶祝生日我都拒絕左
自己一個朝早飲杯咖啡 食件蛋糕 再睇套文藝電影當慶祝左生日

可以點然後 等佢表示
佢話不了你就要好唔志在咁講其實都有約
番屋企先喊

撚羊 我陪你

我連蛋糕都唔想食

佢直推都夠啦 個下盤硬到痴線

如果佢約另一日

咪啦~想自己過

咁多年都未試過有女陪慶祝生日 人生係咪已完

...屌U 去call g la

以為講緊女 一邊講緊女一邊又講波

拜利不論身型同波底都唔差
同埋好撚快

唔是既!!!!D清貢高汁 第日慌無女陪你過咩

+鐘斯真係好尾機

根本就要佢打左中場 搭個防中 唔要攻中 打單前 雙前都一定勁到仆街

何事落到這收場

文青型 : 誕生紀念日能與妳一起, 是我這輩子的幸運

MK型 :〝☆‵ ＊能和我↗慶祝★生日嗎〃＊′°.★〞×╳

明刀明槍型 : 含啦八婆

食咩唔重要
同邊個食先係重點

我每年都咁同自己講...

記得個陣有個設計係v92個樣

其實毒撚一個更開心

....唔講貢多 D清你唔好放棄自己!!

代表曼通係工業起家

中秋你註定一人

但要人做包果個 兩個都殺波就死得啦

同女過左3年 今年想自己過返
希望咁樣會快D忘記佢

磨合得好 依班人腳絕對不差過鍠 歐超杯炒鍠不是夢

以前唔知邊撚個話達仔快過佢

你拜乜鳩
我地拜你啦

一個人唔好咩?
想打機就打機, 睇波就睇波
我都想一個人

打機都會悶架師兄

訓啦柒頭

佢唔使用呢D架, 條友一向等女溝

認真 rojo 搭jones 勁過bailly 搭jones

Rojo +Jones 唔知點解特別勁

Rojo x Bailly?

Linkin park 個主音吊頸死左

今朝冇上網？

其中一個例子姐, 放假搵frd又得, 出去hea下書局/玩具店又得
有女會少左好多時間

岩岩先留意到
今朝掛住J 場波

人地個Isco都屌打我地個isco啦

咁有信心

d清仲有媽咪

rojo明明都係炸彈黎, 摩佬手下教到成才

唔係成日聽佢地d歌 最記得係變形金剛幾集都有佢地d歌

鍠講緊d後備同你個首席前鋒一樣價錢
哪來的自信
剩係中場已經輸晒

有fd就好啦

但反而smalling 係v92 個季都仲叫大佬寧
依家又變返屎波寧

D清重有我地(雖然唔是女)

認真 皇 買齊哂西班牙u21 最勁個幾件核心
差saul 買唔到only

Asensio isco dani ceballeos theo hernades

希望連加特快d 轉行打乒乓波, 幫英國爭返口氣

希望daddy可以tune到lkk變成下個巴哥
又硬又夠力 真係5-7年內唔洗擔心前鋒問題
另外如果b仔同冰佬做到7成rio同vidic既功力已經心滿意足

仲拎住成百M係手Bid個世界最有前途前鋒麥包皮
如果疤無左美斯根本唔使打

我地幾時買哂法國班幻幻
想j dembele 電話佬 pogba 馬仔 同一場

論質素 我覺得馬仔唔會差過包皮

包皮要唔要

不了 有馬仔
撞位

心態輸晒啦 淨係睇眼神 包皮有火一百倍

馬仔係好
但我覺得真正可以係未來五年同麥包皮鬥既係福仔
無論心態同意識 暫時福仔完勝馬仔

去左旅行都要廿四小時上黎？
有人讚佢似isco代表我認同？同我講做乜

我地都有Theo

sor
入錯po

阿屌你呀 而家有人幫你打J 你唔希罕 迷lin 都迷得惡過人

唔好用isco呢啲垃圾同lin比啦，isco唔配

入青山啦

痴撚線架

馬仔第一季仲sharp過包皮啦

1球2助攻 簡直係球王啦

依球比上年伊巴或者福仔 就算逼得甩都射唔入

妹妹長傳 渣古冷靜處理 仲有次妹妹撚狗都好精彩

呢腳真係唔易射 費托都未必入

牙妹放個波彈地有倒西減慢左

如果唔係應該會比鄰居個新龍清走

妹妹最強就係撚完之後放過頭直線
今年終於有對象
上年放比伊巴就唔夠快
放比福仔就唔夠撞同埋門唔夠好

隻bee 其實有咩意?

留意到黑木開始引人一齊J molamola

今季真係差隻翼 攻勢一定強好多 妹妹今季完美覺醒 雖然未有防中解放 不過啲傳同唔同嘅撚狗招已經好撚屈

咁啱係就左佢既左腳位姐
係右路飛左機了

其實lkk 左腳順腳
無你地講咁難射
假假地都專業球員

右路個位仲大啦

忍撚住唔好出文啊帥帥

今季妹妹撚狗 清新力牆已經令場波冇咁悶
不過有停藥屎波寧 正常連加特 人如其名盲 仍然好撚令人擔心

普巴 Hehe Mk Mata Martial
快啲入埋個防中就

呢球唔洗J到上天掛

點個頭槌點到離行離迾

馬仔j唔落 福仔就真係好J啲

係有料就一頂就入，駛乜加多腳

講真 呢兩球如果對面龍係DDG呢D級數GK
應該就全封
唔係lkk勁或者福頭勁
係個鏝龍未夾好....
出迎時間差左

有幾多個DDG級數嘅龍?

本來就應該要入
只不過經歷過上季既災難級把握力, 呢D基本野變得好罕有

mata 放大左1.5倍?

根本勁既 第一下就應該跳起凌空抽入

yes一頭批落去應該響撚左袋

市面上都有五六個既
清新就要睇佢個日咩patch

正常倒掛抽入啦

渣古好好撞 加速好快 所以你見佢上年成日都係單刀入波

一批落去頂斷條楣再彈入啦呢D基本嘢

話雖如此，摩帥也承認想要快速簽下更多球員很難，他說：「是的，不過這對其他球會而言也一樣。不是說我不瞭解處境的困難，我瞭解這是什麼情況。除非馬上滿足其他球會高額的要價，否則簽人不是一件容易的事情。蟈米 而且我們也看到有的球會是不願意進行談判的 賤種 。儘管轉會窗到8月31日才關閉，但我更希望在轉會窗開啟的第一天就著手相關工作。畢竟盧卡古早一點來，比在8月29日才來，差距是很大的。」

而當被問到還想補強哪個位置時，摩帥說：「對不起，這不能告訴你。」

戇鳩 正常妹妹傳射入咗啦

巴打呢個位點倒掛啊

參考返伊巴個球

射楣再倒咪得囉
咪撚睇過足球小將

係咪要整個lkk怎樣才算入波系列

有冇屎波仆街gif

下面踩左個箱

agger
呢d基本野
青訓當年真係十球十球凌空抽入

而家鄰居想買多三個後防，啱啱Mendy 45M報價畀人拒絕左

ibra vs england

又攞返個真頂級前鋒出黎 點比呀

嗰場係打咩 米堡？

儲左幾張啦喎 想睇邊張

睇開寫實足球風雲多

今朝個張

adore!!!!
忘記左

朝早果場狗食屎啊

今朝果球
諗住頂俾ddg點知仆左街

呢啲唔叫入波 因為唔夠勁

好好笑

佢肯走未

佢果陣真係除左美斯c朗 最fit既攻擊球員

白lin個樣
後面果排最矮都187

仲要本來藥煲黎 黎之前一季突然唔傷

阿記啲獸醫黎

你 最近還好嗎?

如果vps 退伇係叫曼聯名宿定阿仙奴名宿？

係邊到拎過英超丫?

呢一球簡直係英超嘅標誌，同米高佐敦入樽個姿勢一樣

Oh robin van persie

奧雲都係曼聯名宿啦

一起腳就覺佢入

屎波零扑街圖

佢已經唔係第一次
好在DDG都醒, 可能預左條撚樣派膠

rvp係曼聯青訓
咁你話呢

曼聯啲隊醫都唔係好得去邊
近幾季啲人傷到

青訓真係好好J
個年英超真係靠佢

黎之前個季帶住阿狗班垃圾入前四

係 由本身唔鍾意變到走左都仲好鍾意既球員

上季真係放好多呢類波

其實呢球如果個GK選擇撞落LKK度
會唔會40M就GG

E巴射失好多球

冇次食到
本身j 達仔係因為佢係祖都食到pogba 呢啲吊入去既波

你再J 就75m GG

順腳 唔順勢, 要拗下腰射
都大把人射唔入呢類波, 多數直撞側邊外網袋

呢啲波腰力要好勁

唔知對面個龍見到渣古衝埋黎會唔會淆左

LKK勁極都係一隻黑人前鋒
根本腳法太粗糙
都唔知有咩好J...

PK....笑到我啊

黑木
仲有D咩衰野講哂出黎

狗食屎
@大佬屎波寧

應該叫半單刀爆贏入

笑到仆街 條友根本九唔搭八

事實黎
係勁既第一下已經入波
都唔知有咩好J
只能講食開屎 食下飯就開心到傻HI左

繼續 可唔可以乜都屌下

位置 感差撚到
Jones 對阿記爬住用頭清波都勁過佢

笑死我

都係個句
LKK可能啱老豆但佢絕對唔係一級前鋒

笑到我仆街

整張黑白俾你地嘆

而家係食左一整年屎突然轉食飯呀

岩英超ONLY

睇開雲將軍而家要睇盧卞苦真係慘過食屎

我記得仲有張類似嘅 係咪Lin

睇live笑到肚痛

睇開c 朗 beckham 要睇lin

當年青訓真係有起腳機會就入波
全季19次落後反超前拎三分

呢D能力LKK食屎啦

Lkk依球都j到射術

頂唔中都唔好仆街呀大佬

ddg個樣無奈到

其實你發現全盛既費查 都屈過 HEHE好多

呢球應該J妹妹

事實上我哋垃圾曼邊有人入到呢一球啊 得佢先做到

不過老實 唔簽lkk 仲有邊個簽
Cavani obama belotti

有咩好j 求撚其一個大腳 咁岩有人追姐 根本-6

要拎次紅牌先識勁既
不如今場拎之後勁返季

係 正常都中場雷獸射球簡單響袋

個個都用火焰射球

Lur 地

DIU

有無 JONES 三連射

好撚普通入空門冇人包到冇人逼

有咩好J 正常一個已經夠做 洗出11個咩

正常應該係妹妹放過頭波
之後妹妹追上黎球不著地凌空抽射死角入

有冇人會買呢件作客？ 越睇越唔對路

道地綠茶射球 傳比幾秒後嘅自己

交俾五秒後自己

一個正確既防反係 妹妹係禁區tackle 到個波 扭過4個 吊個波上去再自己跑入禁區 撚埋龍門 連人帶波入網

不了 買黑色算

對我嚟講就呢球

資歷淺

咁多步驟 自己禁區卜竹山tackle加射門一氣呵成啦

咁先係完美box to box 呀
你都唔sick 波既

一點兩秒

齋講呢球
朗隊 >>> 大帝

朗隊最好J係D笠波 足總盃對樸茅果球

條柒頭咪就係笠入一兩球成日以為自己笠波好叻囉

今季三件得暗花黑買得過

利申 一次要買三件

Btw 福仔呢排入個幾球都好似係射網仔

其實唔難

永遠右腳推遠柱
我都識救

黑色HEHE印歐聯章
BTW貴到仆街

你係咪siuma d隊友

老鼠又病發

馬仔 都係沒咩期望
球隊重心如果唔係佢到 佢就唔識踢咁

屌次次都係咁射
蒙撚住對眼都救到啦

愛既相反係恨

我都打算咁印 但問過話europa winner個歐聯章要月底先返貨

啱 其實唔難

我念力都接到啦 淨望粒波都識停 然後自動風返去人哋籠啦

到時印完講下幾錢

大約問左價錢
1099+350到 章+250 印字

屎波寧真係好撚廢
幾撚時捨得死

Btw wembley 下季比熱狗用
咁fa cup 個啲決賽咪會係熱狗主場踢？

你咁勁 成隊曼都要死啦

我買球迷版算了

灰鳩左個個係咪妹妹黎

咁岩佢係左腳仔

其實個位好窄 睇LIVE諗住唔入
不過熱身賽有咩好j

睇live真係笑左出聲

其實冇野好j
下場對皇輸左就要大清洗

起馬清半隊 DDG比人456都要走

到時掛名變翻中立場兩邊劃一樣飛數啦

咁如果熱狗入到final 咪唔公平

食女王都叫春

唔知食邊件先好

有無人留意到渣古入波邊個第一時間走過去攬攬

好掛住ex......

isco

樣呢?

收皮啦

冇人會留意

隔離轟J緊個龍好撚勁近射三連救

最好笑係屎波個球

仲有冇多啲屎波gif圖

鄰

咁係勁wo
其實除左第一球輕出 水準又未到要恥笑

球球射落你到 你都救到啦

其實關你咩事 呢D都要MON

咪係 上面我地咪又係J LKK果球

人地鐘意J自己球員咪由佢

有冇清新撚耶穌

sor屎隊，都係專心笑返你個球

同Rvp 世界盃入西班牙果球互相輝映

細緊個英藉同年資(僅次Carrick, 華西)
仲夠佢磨約耐 摩佬先清左佢

立即清啦好嗎🤦🏻‍♂️

大帝成個霸氣好似壓住場波咁🤘
朗隊果下有今生無來世贏英超🤗

會員朗隊如見字 煩請tg me 有買波飛野想問你

大帝果球最型在於唔慶祝果下

我diu 英撚用石頭拍細緊 肯肯定攞世界盃

全球首創 腹肌控球

你係咪唔識字？

個問題係 熱狗如果入左決賽 佢地係用今季踢左成季既主場當中立場用
你仲覺得係公平。你老未就唔識字

屎波話呢場波輕鬆到有時間比我表演，佢平時係點玩瑜珈波咋⋯

我知你識字

但係仔理解能力零分 ？

用左成季中立場咪姐係成季無主場 定係你覺得會俾佢搞到變左佢主場咁裝晒熱狗deco

自 番先

場地熟悉度既問題呀on9

你唔係expect 個個場啲草同埋大細一撚樣下話？

哦 都岩既 應該

你喺果個場踢一年 點都熟少少啦 講真

成班on9 唔明人地up 乜9就話人唔識字
冇撚用

韓廢最近做埋一折波飛
有意前往高登pm

所謂主場中立咪又係睇人數
何況熱狗打法唔適合個場

主場睇人數 ？

大球場早兩日 九成利物浦球迷

大球場利物浦主場 ？

個問題我係講緊如果熱刺有份係杯賽要揀中立場既話
係咪需要比返少少公平其他隊揀另一個中立場呀
倫敦球場又好 其他球場都好
屌你老母 點極都唔撚明

好意思話人唔識字

咁溫布萊係咪勁lin主場？

熱刺借一季姐
18/19開始wembley 比車仔借喎
咁又有冇影響呀
On9仔

中立場既定義係咩都唔撚明

溫布萊之子

我諗起以前 埃及王子 美度

得啦得啦成隻怨婦咁😂😂

駁唔到就係到9up
唔識字？

唔比借溫布萊，不如曼聯借個主場比熱刺一齊玩啦

你同佢渣渣手和解啦好嗎 個話題有d 悶

收皮啦癲狗

唔關借唔借溫布萊事
而係你借左溫布萊比人係咪要有政策調整呀
老實講 曼聯有冇決賽踢都未撚知
可能關你車狗事呢

畀你講一講 我都覺得好唔公平
快啲做代表幫手寫信畀fa

大家做番巧碰友

開始有少少欣賞老鼠

點搞

做半隻軌囉

懷疑依隻係架老鼠

屌，你邊度搵第2個場比人搞4強先?

一係你地曼聯借出黎比人踢囉

照你logic 12年歐聯決賽車對拜係安聯度打都好唔公平，歐洲足協應該換場打

老老實實 真係唔太公平

屌你老母 都要你有本事入到決賽先得㗎

Hi mickey

欣賞佢mon鍠冇人理dq

有冇人知邊到有窿，陣間俾老鼠捐下

好掛住ex

叫春bot.exe

你想同我硬碰撞撃咪出聲囉

比你講左

好掛住rvp，見到lkk真心唔開胃

啊希

好了解佢

it is racist

痴線佬既極致

屌係最尾個場刷返黎

我表示笑而不語

以為自己紐亞啊

我係阿羊

17% 有16.9% 係rashford?

雞頭

對u矛興趣

口裡說不

朗隊

其實鏝個龍唔係太差唧
不過每年都用錢買龍 都幾搞笑

今場第2球 終於係似樣D既反撃

上季波衫同今季係咪差唔多size??

isco呀

有幾下撲救都ok既 同清新同lv
但係牙敢免簽清新

咁都贏到鏝

今次戰果令人驚訝

鏝出左幾個新仔

當年ddg 高波唔掂 比英媒屌足大半季
睇鏝個龍頂唔頂得順呢種壓力

啱啱嚟果時重記得角球次次接高波都比人撞飛甩波
落地慢又比人屈地波遠射
依家變到幾撚勁

有冇ching今朝睇左？究竟係鏝未入局hea滯 我地入局先贏到定係點？

福 妹 廢lin

我都係睇個人精華
卡古好好似對辨
打反擊福仔 米希有野睇
卡古 福仔 米希鐵膽了
馬仔LIN仔馬達要爭下
有派利是就派利是

仲有出迎差，打走高波又唔夠穩，係反應快同怪腳擋波特別犀利

睇曬 成場卡古機會唔多 同埋d地波唔算好運到上去 勝在對面龍on9 同阿古夠大隻同快 其餘時間好都好少波到 中楣果球人地送既 第二球就典型中場截到 mk快推分邊
其實無咩好j 上半場人地出副選禁住我地黎打 留意返 lin你撚左影

仲j緊場波

主要係無預到有isco ，開段嚇窒左

要不是當年既雪糕筒訓練班....

Lin穩撚左形

由佢地J埋呢兩日啦...
星期一朝要搵戰犯架啦

對面唔讓賽, 唔係full team

雙LIN冇腳好波 WIN左都有戰犯

好彩屎波寧仆街果球唔使輸, 轉頭即刻入波

我地戰術係打防反 不過上半場出屎波 白lin 同盲搞到係咁比人撚 反擊比上年有進步同快 對面未入局 陣又唔係最強陣(正選+兩三個新仔但無兩個施華）不過我地都唔算入局 好多誤傳同無體力踢90分鐘 不過製造到兩個chance都把握到 同埋我地兵力雄厚分兩隊都唔使點出新仔 防線正選應該係華西 b 大米 再搭除咗屎波同盲之外求其一個

hehe pogba
福仔 mk lin
lkk

全新攻擊線初現

今日最廢
Smalling>Blind>Lingard >Martial

上半場禁住我地嚟打？
你都on撚9既

冰人季初要bench啦 仲廢撚過細緊

Lin尾機到

佢早幾分鐘仲兩連封人地 諗住讚下佢就即刻派膠 提拔t仔好過

頭廿分鐘55波 之後屌住黎踢

如果簽防中 就打41212 鑽石陣 但隻左閘未得

上半場對面控球多姐(好似係), 真正有威脅既埋門無乜

唔係多射波就禁住打既 鏝啲射波全部遠射喎Ching 反而我地有幾球都入到禁區

你有無撚睇 左閘比人爆9廿幾次 廸廸仔救左幾撚多球

Federico Bernardeschi to #Juventus: done deal! €40M to Fiorentina, contract until 2022 for €4M/season. 🇮🇹 #transfers

人地未仲多

依個組合反擊一流 中後場一截到波就黎料
lkk又識自己開到路 同廢老上季功能一樣 撞都撞撚死對面

最多咪史達零球遠射叫危險D
其他有邊球威脅到佢?

其實lin唔上腳又肯走肯搶現階段幾啱使 如果練到識比下波同再練下啲走位 應該都多出場機會 馬真係又懶又上腳 仲要啲扭波極廢 上年開始已經無咩點過過人 唔肯改變踢法真係有啲擔心

都唔知邊個冇睇場波就出嚟9up

馬仔同mata依d要打陣地先出
要反擊就唔好啦

除咗有球屎波兩連封之外 我真係諗唔起鏝啲攻勢 250球遠射點會射得死ddg

意大利3B 幾時去哂祖？

反擊我寧願出Lin

不了
佢啲first touch打反擊會係負資產

再咁落去 馬仔又變下一個depay

打陣地馬仔都係做攻勢終極者 條友真係幾少配合 仲諗住今年無咗廢老佢會肯配合下

佢踢得少
我唔計盡

練到就唔係LIN啦

不過我覺得摩佬當佢係奧斯卡咁用

朗尼仲好關心我曼 ig所有官方同球員post都like曬

希望黑木出篇文燈一燈佢

反而想睇開季對中下游踢成點 始終依幾季都係衰俾中下游為主 唔似以前咁必食

如果出佢 點會交個波比佢做攻勢終結者 佢負責拉開下咋

駁唔到

幾時帶埋屎隊走

加埋盲佬得唔得....

新浪咁快已經出左文, 全文太長, 節錄算

除了盧卡古和普巴打滿全場外，連格今場出場時間最多（78分鐘），但他基本處在「消失」狀態。如果你搜索《太陽報》的今場戰報，字裡行間找不到連格的名字，一次都沒有！

可說一千道一萬，曼聯要想完成從第六到冠軍的飛躍，或者想在歐冠盃中能與頂尖豪強掰掰手腕，是無法靠連格這類球員實現的。

一球員發揮水平如何，受到各種因素影響，狀態差異頗能迷惑人，但球員的底子和上限才是根本性的

有興趣自己入去睇

朗隊回家吧

有無人發現大米屌打blind
防守同進攻大米都好左好多

國米對緊04 比列錫 有出

Lin前幾場踢得貢好佢又唔講
反lin死全家
利申 迷lin

其實有LIN呢D工兵型都幾好既
天份一定唔夠馬仔黎架喇
不過勝在肯走肯跑肯搏

大米真係算唔差,又夠勤力而家好閘真係難求

三篤果下真係
上半場盲佬真係俾人完爆

比個細路過大細

有冇台播??

波事春秋個fb 出左個著敵對波衫睇猁狗個post
都on99 成班反曼 我個日去見到幾件阿狗又唔講？
13年曼聯黎港有人著猁又冇人提？
下下針對 垃圾

不嬲大米都唔差 冇乜大膠

屌 盲佬打防中 做校炮算啦 咁撚慢 又唔撞得 打中堅打閘都死

1001

剩係得猁狗踢咁, 唔講以為大球場改名叫晏菲路

做咩要嬲，利狗不嬲on9

班大帝個個都咁上腳 有時係要有呢啲跑下搶下既工兵 至少佢球商同心態都好過馬仔 現在既馬仔真係黑洞嚟 希望馬仔快啲開竅啦

係搶1001 既大好機會

1

Woodward Sacked?

2

盲 Lin smalling呢d見頂

買拉素個kieta

籌緊錢葬全家

989

10011

997

990

999

要開爆炸POST 了!!!!

2001

1002